波台手足會係金庸小說入面既邊個角色？

我應該係郭靖

我估我係張無忌掛

太多女係身邊了

y唔係蕭峰？

邊度似
舉個例

Me 小龍女

我令狐沖 成個呂頌賢咁

你係任賢齊版既令狐沖

yes
除左有j 你樣樣都似

尹志平

某會然 = 楊康

掃地憎

2&b=李一桐

留個位俾世清
佢會係咩角色？

金毛獅王

我覺得似神鵰入面全真教d道士多d

邊個最25

我真係絲打 有幾個Ching 都知

理性：7個老婆

米屈 最少霍建華版

裘千丈